[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(43) 打風做乜好?緊係玩艦B!

9/15 14:00 重大發表:

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

裝備推介(未更新):

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

活動2隻自選金船:

1.第8天的登陸獎勵'一周年の招待狀'使用可以獲得一周年紀念道具，同時可以選擇以下一隻艦船入手:
聖地牙哥、貝爾法斯特、高雄、厭戰、胡德、企業、光輝、威爾士親王、愛宕

2.(無限時?)
新兵任務全部完成後可以選擇
SSR'光輝''聖地牙哥''企業''胡德'這其中的一艘艦船入手

點解2.5% UP 甘難抽

每個人都會卡唔同船

lm

我隻魯莽去左邊?
回家啦

買定一打戒指 邊個有緍紗skin即結

魯莽

留名

SSR必選牙哥

咁另一隻呢

就
執

肯定做數

C94個陣升都無升過

抽1:1綾波係咩玩法?

51.1萬-50.3萬=8千人

都係牙哥

9估先
SSR->UR
每一個STEP都要一隻牙哥

金布里要清 幾行

得番兩隻
講緊英隻黑皮同凱旋都重係90未突上去

50萬家具

現場巴打係咪塞哂車？

今次重大發表應該係講緊遊戲外既周邊/合作之類?
遊戲內既野應該前日咩都講哂啦

果然tony角色出figure特別快

動畫化

110抽先中essex
大青花魚等解任

放住先

讓巴爾同山城

今天早上突然想起来昨天刷知乎的时候看到消息说b站收购了Fun-Media少数股权

Fun-Media旗下有三家动画工作室

重覆左?

為左你地d goods頂左成朝雨
btw,淺井巴，box set冇貨
幫你買左書+t card set only

有咩？
Btw,重有隻加賀同勝利cos
但太眼訓返去訓陣，之後先影

應該好多人

500+

可能影到你

動畫OP 奏起永遠的星條旗 白鷹艦隊進場

長門

你地兩個d野

訂定bluray

動畫化？

有偷跑圖 似係
等兩點直播

課金課到佢動畫化

作畫唔錯 第一集麻煩胡德領便當

Bismarck

睇樣似只係動畫MV
做套一季動畫要幾億日圓 應該無咁快可以出到

胡德巴

見到依句即刻10抽，終於中essex，一樣110抽畢業等青花魚

佢已經離開左我地

新手LM

on9營運，有錢就亂用錢，瘋狂任性

好心佢就出左大破圖先動畫化啦

呢幕會唔會搞到日本玩家炎上

唔核彈就得啦

B站應該會出下錢

艦B既故事不嬲都同空氣無分別，好奇佢動畫化既話故仔會點寫

最後比セイレーン搞到全滅 黑企業跳世界線

一周年對老手黎講真係幾悶下

有無現場巴打知邊個畫

上年胡德巴開post 我先知有呢隻game

thx

永遠懷念胡德巴

返緊去，等陣睇下

好正

唔該哂

有冇人知用オススメ出委託會唔會易d大成功

好似只會揀上鎖+最低Lv

都幾方便

揀晒我D唔係LV1嘅布里

中曬我自己一向用開既pattern 勁方便

升定essex同大鳳 準備下次大活

應該係非1LV 最低LV嘅船

Agger
可以愈嚟愈懶

呢次活動都唔知做乜
係咁易抽齊就等完

.
.
.

未齊

maumau君巴突然走左既

除定褲仔等part2新艦

65抽爭青花魚
都係等做完任送算

Part2

冇寫

唔該

係街無得睇

無wifi

係街睇唔到？
黎現埸囉

凌波CV地聲原來係咁

又回憶MODE.......

之前回憶完今日又回憶

半個鐘回憶

三點要出街
應該睇唔晒

終於到劇玉

介紹會場

頭先個重大發表原來放錯圖

正到

玩凌波抱枕

頭先都呃左我一次

炸海雷

呢次真係重大發表啦

入正題

Wtf?

唔撚係呀

傳頌之物
冇睇過

正呀！！！！！！！！

真係出h game都似

傳頌
又要all in

11月予定

真係動畫化

個陣

哭了

興奮到呢

一年就玩到咁大

加隈亞依都到場

喊到七彩

壓軸嘉賓

好難CAP圖

痴撚線 動畫如果做得好真係屌打艦c

巴哈班艦c打手點算好

日常番

打塞任 就知唔會走艦c後路 會似蒼藍

屌你老尾 不枉每月一課9800+月卡

睇PV實有打塞連既戰鬥

日常番算啦
大佬我好撚驚呀

胡德巴:又沉

日常 戰鬥 都好 唔好歷史就好

謝謝課長讓我們有動畫看
明明隻驚冇咩好課

買齊d衫未

以上

一陣又炎上又寄刀片

動畫化恭喜晒！！！！

平行宇宙:
宇宙A胡德沉左
跳去宇宙B搵胡德幫手
日常番

PV

營運M真係可愛
感動到咸

完

艦B有錢國外做乜都得

佢唔跟主線
淨打塞王就好..

企業企係企業上面睇住企業d飛機係企業上面起飛

課金當比錢睇動畫

背景設定點先交待清楚

見到塞任 應該似蒼藍

胡德巴又要沉

點都好

沈艦真係最大問題

留名

跟故事就三笠新重櫻聯合做主角啦

艦B沉左扣下好感度就了事

長門都得

鏡面就唔好啦

最後出場=主角=企業
game個起源都係黑企

一周年展覽真係好正 又要打j
想睇z23動畫比官方欺凌

悲壯感

射爆

集集都有船沈

未齊

宜家佢係四初始艦唯一係動畫PV登場

之後就忘記左佢

PV果度 胡德好似成隻船變左艦裝

話說個PV無重櫻船出現既

比賽任捉晒去洗腦

z23做主角 好似係

動物台有個PO講動畫化幾多負皮

動物台艦C痴線佬多

負評係俾動物台台主

最興攻擊話係大陸game
都唔知邊個玻璃心

有咩直接去同田中講啦

咁快十幾個你肯定?

大陸驚=垃圾 深入人心

明明佢地都用緊d大陸既software黎玩

明明艦r抄得仲勁,唔去屌r

遊戲性講黎都浪費時間,5年都係咁

因為艦r 熱唔起
講晒都係玻璃心

究竟艦B抄SEED多D定抄艦C多D

朝凪已經畫左大鳳

艦C二期

又大左

佢話係公式size黎

咁先啱

放過大鳳啦 好女仔黎

自問唔夠m頂住艦c營運
不過係好既反面教材 恭喜佢

這是純愛你懂什麼

留返個全屍就滿足啦

堆艦C撚好嬲喎 起撚哂鋼

from巴哈 哈啦區

動畫版既話會係同伴隨戰鬥互相理解,最後走上HAPPY END

日本邊有咁好防空

自己果邊唔生性又唔去理解,淨係知係人地係錯

要怪就怪角川同田中

ok啦 比著美國 應該成個畫面彈幕黎
之前睇記錄片

艦b係日本人帶起

第一集胡德沉撚左 第二集用魔方起返佢出黎

又諗起gundam

想問下金布里係咪留比限定好d?

留比你要用嘅船

急咩 玩玩下就多都你唔要

話說大鳳skin對黑絲質感好痴線
好有研究既畫師

冇所謂
升到LV70先好突破

新手成長期唔夠用，真係要比實用船食先

大鳳要機率
ESSEX有3招技能
都唔適合新手
升企業啦

緊係升牙哥

防空唔駛咁早練掛

改造左就係最強艦

形象破壞

貼漏左第3張

4打2
公平咩

瑞鶴認真應該好勁 贏赤城

有牙哥係到，防空無敵

有冇人擔心聽日D窗飛晒落街

其實洗唔洗痴膠紙

有D用掛

要 痴左米字

窗口對山 比較驚樹或者石仔 撞爆個窗

痴好晒
不過最驚係打中支製核電廠
一打早痴幾多膠紙都無用...

如果爆窗膠紙就有用 唔會射到一地都係

乜柒都冇準備，喺咪死得

覽炒

抱住船塢d老婆一齊死

睇埋個動畫版先死得唔得

打丁死得唔得?

支爆還支爆，死還死，兩樣野黎

痴個米字唔係擋風 係等你D玻璃爆唔會周圍飛
我都廢撚事痴

點解d人走晒又唔講聲

其實由細到大都係咁教
幼稚園都已經有講
點解呢個常識係連登會變成驚世發現咁

??

31抽除咗法國船之外無其他新船

前幾頁話110抽先齊, 唔敢抽住

今日畫畫拎明石傢俬

琴日係咩?倒轉睇都唔明

一開始以為係咁

咁紅色部份點解釋

解釋唔到

天衝果邊岩岩先請人..

有生之年系統?

屌 100抽 都冇魯莽

月給:新卒22万〜(作画は新卒18万〜)
萬5/萬2?
好低喎

終於睇得明 好可愛

日本動畫界一向都係血汗產業

6,7千都有

艦B內部兩大仆街 enka同Alisa

要俾某畫師出po串了
不過真係幾似

驚咩？你不是還有信用卡嗎？

今日畫畫送果個好正

你知唔知出月薪已經係好優惠
其他公司請人仲係逐件原稿計費 新仔分分鐘一個月少過6千
以日本物價來講係好難正常生活

好快餓死

有無人係老秋排緊隊
搵唔到個隊尾係邊

琴晚開住窗訓 訓醒仲生歐歐 連風聲都冇

你住上水
IP都唔洗check

流野黎 得雨 乜撚風都冇

動新聞直播

風依邊都吹到好誇張

乜風都無

屯門 係唔係

吹撚到呼呼聲嘈住我瞓

慈雲山

大埔好大風下

大圍好大風，成日望住個窗驚佢爆

請遠離窗邊

好大風

已經搖左兩個鐘 好暈

+1，就黎係屋企都要食暈浪

新手 想請問而家要做d咩好 而家係1章刷緊練度同開3星

有咩艦

新手好多野要做
拎好D裝備, 慢慢升技能, 裝備
1-4>2-3->3-2>3-4
咁慢慢推上去

得呢d

btw可能係淘寶買個資源號嚟玩
無條件想要貞德

cap少咗張

建輕池, 整左輕巡再睇睇
或者去1-4刷
利安得:

BTW 貞德

聖女廚(ryyyyyyyyy

呢隻GAME都有首抽買
除左SKIN有咩值錢

依加可以改名 買初始號幾抵

貞德(未實裝

赤城加賀咁難出

我90lv都未齊，得赤城，慢慢打啦，一切都喺運

唔急, 而且冇咩用

演習對下吃喝長門先

比你參考下 千九場

刷到各5嘅輕輕一笑

是但啦 你刷夠一千隻都冇撚用架啦

吹冧咗樓下成棵4,5層高嘅樹

冇 覺得咁都叫難出好笑啫

究竟你現實有幾撚失敗先會上網搵存生感
仲要靠D無聊野

冇嘅
十號波唔通落街打波咩
乜咁都叫搵存在感
你唔鍾意真係可以唔理

嬲就唔嬲架啦 覺得你無撚聊姐
玩左成年 你有GE邊個冇呀

我又真係好無聊喎
我有講人冇 我只係講唔難出
玩過其他game都知唔叫難出啦

巴打是否在我附近

開咗個平水儀
check到棟樓真係搖緊
最大增幅度都有成3-4cm

吹完未

我住港島

冷氣機係咁比野擊中
我想靜靜地放假

原來上午都未係最大風，依家下午食風食到正

3點最近，同埋轉緊南風
終於靜啦

終於無再吹東風

希望個個都平安就得

有冇巴打會買呢本

利維坦巴又走 maru巴又走 係未大家都棄驚

轉會咋下話?

mau巴明明2隻金皮都造到

啱啱推圖11-4 BOSS AUTO 前排瓜9哂
點搞

手動

11圖推圖冇可能AUTO到?

搵個專業D既答你
至少我一定唔得

我太垃圾
答唔到你

好耐無玩 而家新手應該要做咩 農邊關先

冇咩刷咩囉:
紫強化
金裝備
T0船 (10-4)
錢:7-2

而家前期農邊關先 岩岩先打完2-3

咩叫打完?
有2隻輕巡以上未?

應該話岩岩清完哂3粒星 之後去過2-4？

係淘寶買左個多料帳玩

可以
刷到輕巡+戰列, 再加另外4隻是但先再推3圖囉

咁多金船點升呀

大鳳太淫 光輝就由出果陣到而家都好鍾意

咁是但囉
冇戰列

棄咗大半年，想問問隻game 有冇咩新野

我自己就咁樣打11-4 boss 前提係滿血
但有時都係A
如果長門chok唔到彈幕就等收皮

仲未出鳥海...

洗唔洗雪風+明石雙奶

好多, 不能盡錄

前排死得好快
所以要瘋狂保命

update 隻game 研究下先

緊係啦, 明石, 雪風冇輸出=打耐D=血都冇晒

巴打請問搵邊間

11-4有歐若拉配大炮快打啦
前面有波特紫+擋雷板都好夠坦

1.隻game根本唔洗買account
2.買左自己負責風險, 記得改pw

佢成隊道中隊打boss

陸服就咁既配置
但都係好靠彈幕輸出
巴打有冇咩教學

真係唔好買AC呀 佢轉個頭就入得返架啦...

問題我喺冇歐若拉

我就係波特蘭都沉埋 11-1 到11-3 都坦哂

3大炮

2大炮+妹妹

我果時打好似上youtube搵片黎跟

手動龜到安全海域之後是旦出6隻110up會簡單d

20$人仔事但啦 已經整多次左個引繼碼

個間我俾唔到錢

留意返
引繼碼=/=pw

AGREE
最休閒玩法

打錯個Pw轉左

再唔係用國家隊

國家隊太狗，不了

剛剛開始練

真喺屈到爆炸，之前打10-4，前排幾乎不死

100lv後做左倉管

good

記得配合埋逸仙

有冇人連上次讓巴爾都未練
但又有ESSEX要升

詐傻扮懵

掛到110級 無乜點用

升好感最鬼麻煩，升到爆100lv就掉喺倉

練好=LV120 100好感

120左好耐
2隻新空母而家升緊
應該聽日可以開始打12-4道中

得一隻120 胡德
同埋仲差一半經既119 君主

LV100打唔打得

7x左右其實都夠打,不過未強化滿諗住強埋先正式去打

用係艦B會買到D乜野

買到營運M

唔怪得佢喊

其實除左禁條banner之外仲有咩方法入到活動果版野度
例如小貝爺個活動

好似冇

唔計之前果d,，剩係今日都20000油變8000油，都仲未出哥倫比亞，我到底幾時先可以離開11-4

順便爆上lv 120
之後準備lv 130

哥倫比亞我卡最耐, 一個月以上

聽日都未清理好條馬路

都唔知點返工

用哂油出雲完成 差伊吹
有排忙啦

愛sex

12圖都出晒
差8-4 日日打HARD算

出撚左成4隻企業 係咪on9

無油無得玩 我要死了

前幾日reset咗初回兩倍

每日只會買兩次油 之後唔抵買

屌 阿芙任成日唔記得交
今日打晒日任同hard先睇到尋日個未交

有好多日走盞

不過個個 緊阿芙既時候你就得個睇

我今日都係
未交補充野食個任

正常

返工啦港奴
新界人可能要識飛

返工咪返囉，但已經決定遲到
早左起身都唔會早出門口

巴士全停

船同車都未掂
想愛回家啦 做唔到咩

好撚逼

返唔撚到

逼到仆街

己返到office
但上車前跨欄P左K成身泥

報工傷

全攞返工得唔得?

求圖

攞返咋沙呀

有得返工真好
航空公司去到星期四先有位
索性delay到下星期二睇埋TGS先返

講風涼話

返工最開心！

香港人真係做狗

好在我ED小薯返唔返都無所謂

成日扯住黎玩

開始搶到mvp

垃圾ESSEX

同等裝備
白值essex高少少
紅技essexlv4大鳳lv7
打左十幾場12-4見過2,3次essex MVP,大鳳應該有廿次左右

3航母係咪一齊飛晒出黎，之後hang機

大鳳同essex一齊出
轟炸個時間真係有少少唔順暢

道中自動,王點手動

UC都有4萬傷

村長好耐無見 幾時先出新一話

妹妹輸出不嬲唔差 密密出
我已經拆哂金液壓戰機都係用得機槍果架

睇人錄音？

妹妹打12章用ME155打飛機都可以MVP

求翻譯

【コラボ】
『アズールレーン』×『SIGMA SEVEN声優養成所』がコラボ！

「アズールレーン」で登場する艦船たちのボイス収録を体験できる、
「アフレコ体験キャンペーン」が10月下旬に開催予定！

↓詳細・参加応募はこちら↓

どんどん応募してくださいネ！

其實依個畫師咩位場？

立

真香

師兄，12-3 boss隊 三大炮定三航母好？有無參考隊伍？

Auto定手動先

我手動 長門+赤賀 牙哥 0波 神通改
Auto 仲試緊

胡德, 妹妹, 另外睇你有咩大炮

我光輝 胡德 企業
btw 安全海域

LM

老秋堆展板換曬做少前

好似叫JK去體驗做聲優

好型

就執

依家都推11-4

之前係9-4撈左兩三個月先有新月,而家續張續張圖一路推一路撈緊
撈到11-3

好明顯係假膠

開始發力

比少少信心ESSEX, OK?

三大炮 前排會先頂唔住 幾波飛機就蒸發
我光輝妹妹半人馬先勉強夠打
利申 開緊荒

光輝妹妹半人馬=輸出唔夠

2大炮 1妹妹
前面波特 海倫 跟住是但一隻

輪型陣, 全上防空雷達

Auto用
12-3係飛機痛同埋戰艦呢關輸出低
後排有長門就吃喝長
前排高防空為主 波特蘭 貝爺 海媽
前排各放3個+6紫防空雷達

手動拓荒

仆街隻大鳳開始lead其他艦好多lv

仲未打12圖 睇完想課油打下
五十鈴快d出

仲未出ESSEX

EESEX

想撈埋川內

要追100%收集就要撈架啦

終於打到去3-4

正啊屌

清你做咩扮我

直播見到圖就忍唔住課咗再婚埋
咁快就出

想回鍋 , 對上玩係三笠出果時 開番見多左好多新野

但其實佢件衫都係串essex wo

之前已經婚左，依家見到出白無垢勁興奮

剛剛先復刻完三笠大先輩

比返個名人啦

想改日文果陣已經太遲 果陣仲未知有得改日文名

期待已久

無哂油

見唔見到油右邊有個+號?

見到出婚紗即刻練返

當大鳳已經就黎70lv既時候 其他艦仲係得4xlv 明明一齊升

MVP+旗艦+後宅 EXP 幾倍以上

企業輸左

青出於藍

巴打刷邊關升艦

同埋應該比咩裝大鳳用好 唔識

仲要未係完全體, 全白鷹一定超越大E
前個PO D人原來計少左入水傷害

12-4

咁組法2隻航母7x 左右就可開始auto 道中

咪又係海毒牙, SB2C, 梭魚, 即係我加賀D裝

有排都未拎到 SB2C好似有

3隻減後排受傷

好缺金布里

2隻後排1隻旗艦
真係超硬淨 失血最多係前排承傷位

婚紗~

今日堆夜間委託真係戇鳩鳩

好彩緊急委託爭返啖氣

聽日應該可以同大鳳結婚 玩左一日多少少 點解個親密度好似比以前易升

啱啱先知原來開多左個技書位
但係邊撚夠書食呀 你地係咪會開始食T2書

日頭食T2書 臨訓先食T3

2個書位時KEEP住不知火同支援買金書都仲有盈餘
而家3個位可能勉強夠用

屌 又食鳩我個福袋

紅書永遠唔會夠

唔講都睇唔到可以拉落去開

金書藍書未驚過
紅書就本身都唔夠

400鑽

90連差SR

D油日日爆 幾時有新野玩

LM

日日打7-2 有啲悶
希望遲啲有新活動

大鳳個彈幕好似可以對潛

你裝左反潛飛機仔?

正航好似裝唔到

VR 婚禮(板)

張卡會唔會雞左少少

仲有紙面具

話時話，反潛飛機邊度有？得一架藍一架紫

好頹

道中邊有入水 d細怪秒架啦
同埋一兩張傷害圖代表到d乜 咁講企業連霧島都不如

T2:用章換垃圾箱
T3劍魚:復刻異色格換
T3復仇者:BETA服先有?核心兌換(7月)

是但啦, 道中安全海域隨便打

有白布算係咁啦
BTW工作人員比條女得唔得

營運M得唔得

搵個阿叔真係

認真講
企業發動唔到大e 輸幾多下，特別係道中
12章萬幾2萬幾血小怪有咁好秒先好

同埋張圖係打8-1hard boss
3場企業都係輸
已經高十幾lv 滿技vs 未滿

有
M字額

發動唔到大e輸係非常正常 正如胡德無彈幕
8 1 hard boss 咁ge傷害都幾丟架
仲不如d前排 話說你咩裝

梭魚成排MISS可以點搞

話說日服有無改航母個機制

2 隻一樣裝
地獄貓，sb2c,梭魚，一個金液壓

上左ios12好似load快左

有
航母整體強好多

睇下人地外國討論個氣氛幾好 邊似香港咁踩你依樣果樣黎話自己有幾好

華人特質

係囉，點解一定要玩死一邊然後要另一邊死

香港既艦C廚係狂踩你但又好似無點講自己好

個婚禮
會去真係勇者黎

不過真係估唔到碧藍而家又ps4又動畫野心咁大

工作人員係女既話
戴住個VR一陣係個痴線佬衝去揸波仲得了

淨靠隻Game嘅課金會頂唔住，梗係襯仲有人氣嗰陣發大嚟搞，搞起左個品牌，就可以賣多種唔同嘅周邊，咁先圍到本俾佢玩多幾年。

咁有乜好

食老本遲早會衰落
夠勇夠野心先有可能走得更遠
希望唔係得個樣係有心搞成功

嚟緊動畫同Game都好重要，一旦糞左就玩完。

你唔駛理我好唔好,總之你就係唔好
抄game,大陸game,電子妓女

理得佢好唔好, 有本本睇就ok

game就9成伏架喇 睇動畫姐

無玩都會睇下本

完全覺得game係fans向
比人J下3D模組

轉頭就用poi/島風go

自己明明有隻薄本女王之後話人係妓女

有冇巴打可以教我點打10章 已經隻隻100lv 都有升裝同技 但係打左兩場就得番半血

100lv唔得 有冇試過110lv

明石 獨角獸/祥鳳有冇練呀

滅火桶好重要

未練祥鳳

有裝

得100lv危險海域都係手動啦

冇玩一排miss左好多野

搵個阿叔餵 真係趕客

PO下咩陣容(比大家屌吓)
武器+10左未?
成日見BETA服D人連維修都唔用打到去12章

有頭髮邊個想KISS阿叔

1Q題, 如果一間房入而得你同阿叔, 你又戴左眼罩
KISS個陣FEEL到有野掂你個嘴
請問個樣野會係?
A.阿叔個嘴
B.營運M個嘴
C.道具

有如果既緊係間房得我同營運M

社長都ok

林社長 營運M打孖

雙飛

北宅擺翻中間位置 方便打自爆
隊無乜問題但危險海域唔手動的話係唔夠
建議威奇塔換波特蘭 除波特蘭重巡未升過110打高難好難用
道中可以雙奶胡德唔用女王 前排唔一定皇家 用高生存就得 ajax本身算脆唔好擺首位

我諗可以咁:
1.練unicorn回多D血
2.前排次序改為:

標槍改
阿賈
貝爺

明石升滿晒未?咩裝備?
胡德未必打得死自爆船

3. 胡德, 鐵必制互換, 鐵必制放返去中間
3.女王換UNICORN

有無命運女神/雪風 擺道中啦生存高又保後排

打左2個3
是但

換哂 而家試打

睇返我婚左命運女神
咩事

我都係 幾鍾意佢未改前個個弱氣蘿莉樣

綠帽女神

第一隻120婚戒 終於等到好興奮

感謝艦B醫好我OCD
之前婚咗一航戰 但係淨係得赤城有SKIN
而家終於可以兩隻都著婚紗

全婚

咁多鑽都以前唔買skin

唔敢買SKIN 驚一買就停唔到手
所以剩係買戒指結婚

唔計活動SKIN，而家個acc都係得新年福袋+一週年福袋送嘅SKIN

16MB

[更新のお知らせ]
下記更新・修正しました
・一周年ログインボーナス8日目'一周年の招待状'機能実装
・エセックスのスキルセリフを修正
・その他細かい表示ミスの修正

お手数ですが、アプリを再起動した上、
最新データの更新を行ってください。

終於30埋羅恩
羅恩威奇塔路易 超級前排完成

無乜機會咁組

12 d boss我係咁 本身羅恩個位係波特蘭
輕鬆打

而家已經可以用3重巡

結完婚仲有心心效果

因為未滿200好感

Essex96好感大鳳113好感
12-4道中仲係唔夠大鳳黎,已經裝多一個金液壓

我隻大鳳岩岩好100好感度 其他艦仲係得7x
本身最鍾意光輝 但大鳳真係太淫搞到要同佢結左先

新角黎講 今次大鳳算多同人圖

病嬌，劇情出位

我因為大鳳而入坑，啱啱玩咗兩日。多多指教

痴線

笑撚左

歡迎

map12 1-4開荒auto咁樣打唔打到

聽講要堆防空整到我唔敢落重櫻

上面BOSS?
LV100海媽我覺得死硬
A勝有機會
但點解不死鳥放上面個隊
自己砌隊先最好玩

獨角獸都死硬

高難auto會死人 過應該得

重櫻都得 不過要成隊夠大力
我個陣長門5航 雪風綾波神通 過最難123危險都得
不過係手動同埋全隊120

d support船完全冇練過 後排120全部都係大炮大炮同大炮 剩低既 120都係重櫻

我重櫻全隊120 +10 咁唯有放工再手動

防空雷達+6都得(好似係)
LV最好唔好低過BOSS, 會有DEBUFF

防胸雷達+6 X 2

用得重櫻咁另一隊就可以放番d高level少少既船

手動簡直係挑戰人體極限

有咁多120夠哂啦
當初12章出既時候我好似先得2,3隻
其他110左右咪又係過哂

當初唔夠lv
好似前排+後排用左8個

咁多 我得2個科研既金雷達

120唔驚啦
個陣我得妹妹120
其他都係110鬆D

原來全TEAM 120
AUTO都得啦
除非唔得

thanks all

今晚放工手動佢

佢呢隊auto應該會死幾件 12 3有機會過唔到

香港好多地方有?

D石應該點用 送得咁少 好難揀

清有無飛去睇Live

清我咪係台上表演緊

冇 偽fan屎黎

開位同買戒子

開後宅, 開船位, 全婚, 開技能格仔

今年我都無飛去睇

就咁睇買戒婚最好 反正而家秘書艦都一定係用大鳳

你唔講我都唔記得有得開技能格
原來要碌落去

課就唔駛揀

邊到有,我去幾個商場都唔見有

再POST多次先 如果有依度有呉(kure)既玩家 歡迎加入我地

話唔定就開大艦隊活動

無油升大鳳好痛苦 又唔想食石

有人話荃灣新之城
一生人都唔會去一次

唔食石邊有動畫俾你睇

多左條BAR

有朋友係果到做 $20 佢開鎖要邊隻有邊隻 有AR功能
睇過佢試用AR 但同GAME入邊個AR冇咩分別

太古AEON都有

又嚟打丁損害視力

住附近
放假去玩下先

初見12-1咁輕鬆的 不過真係好多飛機

等你報告

等級壓制>>>>ALL

掂喎 我成日都去附近開工

觀塘apm有

有冇人玩蒼青之幻???

戰鬥畫面咁似少前嘅

Chain chronicle

隻眼好恐怖

係咪隻隻戰艦開炮速度都唔同? 有啲清到自爆 有啲撞左埋去先開炮

係 但改左之後大部分都打到
關你用咩副砲事

得3種速度
冇SKIN長門>其他>亞利桑那
戰巡係打唔死自爆的

| |
-

快係佢最快 但唔知點解打自爆最撚勁係約克公爵

太快D炮會好散....掛?

淺井巴，幫你班到個set返黎

咁犀利

死圖

條頸越來越幼

一有艦B新聞 呢條女裝傻鳩次次衝出黎柒

要寫實就走去玩二戰game啦！擬人game，悠閒game唔史實有咩問題？依條友柒到無朋友

唔史實就要下體玩，閪利閪利

其實唔駛理佢地

次次有艦B新聞佢地都特別大聲

上年講呢D

過左一年仲係講緊呢D

冇悲壯感就唔史實

想請問下而家要練d咩艦 而家開到44
我最後都係用廿蚊買咗個帳番嚟玩
同埋一週年login換邊隻好

仲有兩張消失咗

對呢D人宜家可以用Yostar社長呢張圖

正正經經肝好過啦

apm係邊層有?

鹿島

明明仲多人"用"佢

個個都買account

淨係講你冇入隊個d
克爹 羅德尼 重家方舟 不死鳥都可以練下

周年卷換就應該都係貝爺 胡德 企業是但一隻
不過你咁多空母就應該唔好揀企業？

其實而家問班艦豬艦b抄左艦c乜野都冇乜答案

香港同台灣最多都係答大陸game,跟住冇啦

重新入坑
想問潛艇有乜用
場上無得控制

暫時冇咩用

第一個搞但已經無創意唔怪得人

終於清哂2百幾膠
百幾造冇essex

其實少前除左唔係用"艦"做主題
同艦C相似度係唔係高好多

點揾個客服
貨咗個一周年禮包
咩都冇比我

無玩過艦c
但好似話就算升爆
過關打王 都要睇運

有一層有好多扭蛋機既好似係牛陣定牛角隔離

1.4種資源
2.有大建
3.一點一點大地圖?
4.有夜戰?

cs@azurlane.net
中英文都好似得??

cs@azurlane.net

傳聞可以打中文

少前同艦c遊戲機制唔同
少前有得控制睇運成分少 艦c睇運成分多
利申三隻都有玩

毒撚冇出過街問一問先
而家扭蛋用八達通DO完再揀機?

佢地係第1個搞艦既GAME

但佢地會唔記得有樣野叫鋼鐵少女

大家都唔記得隻艦R

貨色一般不了

| _ |

填資料 影你張單個ID
今日先搞完 幾個鍾比返我

唔該曬巴打
試下先

整緊

艦C又唔係手機game, 有咩資格話人?

thx bro

世嘉都搞艦A啦

雖然好似冇左件事...

有一秒錯覺以爲世嘉係台灣公司

好似係
冇乜點留意

好似係禁左艦b粒制 八達通機果到會顯示幾錢再啪卡

周年券應該換貝爺返黎同佢結埋婚

老屎忽真係只可以換2隻呀哥

呀哥以前一車車

真係唔知改ssr要幾多資源
100000錢都似

而家唔建輕池唔會有
請珍惜呀哥

已經全改造既表示，其實改造又有乜咁可怕喎

時代嘅眼淚

咁撚多圖

每一格改造都要一隻呀哥
等你地記得每一隻拆左嘅呀哥

請問哩個係點樣解？

求其一隻艦 換呢件裝
T2 紫色架

this

其實繪本第3個係邊個黎？ 同埋今日果隻又係咩黎
另外新兵任務無期限的話留住上級獎勵就算

到最尾都係買左大鳳SKIN

咁撚正都唔買?

謝菲爾德同愛丁堡比起上黎
邊個好用d

一定係謝菲爾德,被動實用

上級獎勵係咩？

SSR 四揀一
無記錯應該係光輝、胡德、企業同3D5

升左iOS12載入畫面d圖一秒就完左冇得睇

真係快左

仲死守緊10
唔想app store冇排名睇

排名呢d上網睇啦

ios 11觀望中的

多謝咁多位解答

點撚解隻SR仲難出過SSR
果3隻1車車

係會有1隻特別難出
每次都係咁

我都想升
12有無咩明顯的bug? 電池會唔會用得快左?

其他game：屌你抽極都唔中限（已課）

艦B：屌你差一隻先齊限（未課）

dllm啊
百幾抽SR出左成5隻 係essex唔撚識出

剩係順左好多都已經抵升，一秒入戰鬥

11-4咁難打

整到我而家要帶兩部電話出街 玩艦B就拎番部6S出黎

艦B唔駛引繼呢樣好

隨時轉機玩

呢隻GAME既SR不嬲都係難抽過SSR

仆街尋晚先話完周年券要換貝爺 而家就中左

iphone7升上去會唔會收皮？

仲有冇トラックser既巴打生存緊

叫你揀呀哥架啦

玩到壞左

倒水

長期玩記得唔好差住電咁玩

唔知codeblack巴打仲有冇追post
我係MB852

唔想要

刷下貝爺好感度

殘體注意

已婚等出衣裝
我軍主力

開荒隊主力

年頭棄左,見到大鳳dl番黎玩

快點強姦我

多左好多新手

到底堅持到幾耐呢

饅頭係咪期望緊動畫化有多新玩家

ブレストser有冇大艦隊生存緊

twitter 都可見到
一周年同大鳳既效果係幾好

因為大鳳太淫 一日都係佢既錯

林社長: 等播動畫時我再搞個活動出大和 到時我遊一統天下 哈哈哈.....

推特就快54萬

活人

生放送之前仲一路跌緊落50萬

有人嗌我 ？

大奶救國
日本人最中意人妻屬性

屌 部艦B扭蛋機壞
其他無事

d死忠無講錯 打仗game黎

病嬌 好想大鳳好似未來日記個由乃咁斬死我

咩黎?

有天敵呢個設定幾好笑

一見到大青花魚個反差

三抽扭中左 貝爺 光輝 歐根泳裝 大滿足

影來睇吓?

放工影

唔係好鐘意高雄，但依個誓約skin真係好哪正！點算

要守護呢個笑容

推特關鍵字分析 紅色負面綠色正面
左邊艦豚 中艦B 右前列腺

婚左先講啦妖

變大了

佢出得既都婚哂

9x 時候mvp大鳳：essex大約係8:2
而家105 變左1:9 大鳳完全唔夠搶
紅技升高左應該都有影響

即係我唔想升技能就用大鳳

大鳳我都有升到lv7
essex lv8
差1lv輸咁多

有冇諗過係位置影響出飛機次序

而家格硬塞慢既飛機俾essex 大鳳先有機會搶返mvp

前排開始夠頂可以換走獨角獸少個人搶
打完6場旗艦位大鳳都好似無受傷咁

你開始冇油
等LV120全技能10報告

iphone慘被迫無課

【お知らせ】

現在、Apple メディアサービス利用規約の更新に伴い、有償アイテムを購入しようとすると利用規約の同意画面が表示され、同意をタップすると決済が行われているのにもかかわらず、有償アイテムが反映されないという事象を確認しております。

抽定送全部

間唔中要同意Apple條款

通常第一次會彈出game課唔到

第二次唔駛再按就ok

冇人睇p. 1
4選1（呀哥）

新手好幸福

你咁快拎晒d油出黎，唔洗打下次活動？

twitter見到 我仲係中級未拎油

活動邊使留油

不嬲0油入活動

動畫化由上年秋季即係日本炒紅個陣開始企劃
手腳真係好快

即係三笠活動個陣

全盛期衝埋上第一

上次刷左n支138炮
仲未升得完

我都刷左一支 夠用啦

抽農具中左莫子

錯post tim

fgo中5*係幾開心嘅

課左幾多

無課 40下抽禮裝

你講先醒起今日開活動

星期五維護
仲未有牙哥改

Donald duck boner.jpg

唔洗再搞科研心諗可以儲下錢結果而家仲要出錢養貓

UP乜?

【機能更新】

・新機能「オフニャ」試作実装

「オフニャ」とは

艦隊に新たに追加される「オフニャ枠」に装備することで艦船の能力を強化したり、様々なスキルが発動する新コンテンツです。

装備艦隊の能力を強化する効果は「アビリティ」と呼ばれ、戦闘中や海域で発動できる効果は「スキル」と呼ばれます。

①「オフニャ」の入手方法について

猫ハウスから「ネコポス」を購入でき、購入後、ランダム（R・SR・SSRから一種類）なネコポスを入手することができます。

入手した「ネコポス」を猫ハウスの「訓練」枠で訓練させると、一定時間が経つとランダムな「オフニャ」を入手できます。

ネコポスは1日1回無料で購入できますが、2個目以降は資金を消費することで購入できます。

②「アビリティ」の強化について

「オフニャ」にはレベルシステムが導入されています。

オフニャは艦隊に装備した状態で戦闘に参加するか、もしくは猫ハウスで他の「オフニャ」を消費する「強化」で経験値を得ることができます。

経験値が一定数溜まるとレベルが上がり、レベル上昇によって獲得できる「アビリティPt」で既存「アビリティ」の効果を強化したり、新しい「アビリティ」を習得することができます。

③「スキル」の強化について

猫ハウスで同じ種類の「オフニャ」を使用するとスキルが強化されます。

※詳細についてはゲーム内ヘルプをご確認ください。

the one 吉島都有扭蛋
扭左0波大e

每日第一次免費

個人對軍官貓部分的總結
1.軍官貓擁有可以釋放的“技能”和可以強化艦隊的“能力”
2.通過在貓舍內購入“貓券”可隨機獲得軍官貓，軍官貓有R，SR，SSR
3.“貓券”1日1回免費，當日第二回購入需消耗資金
4.通過參加戰鬥或者消費其他軍官貓獲得經驗，經驗達到一定程度後升級，升級後獲得“能力pt”，可用於強化現有“能力”或者獲得新“能力”
5.“技能”的提升需要消耗同種類軍官貓
6.軍官貓有單獨的出擊欄，類似於現在的出擊欄變為6+1(軍官貓)
nga睇到

一日一回免費
佛心到呢

冇購入限制直接課到滿技

唔係要打PT咩
BTW佔咩位先係關鍵

單獨

又坑我啲資金
我想儲錢呀

IOS12課金好似好有問題..

放心啦

艦B唔會喂屎你食 , 最多覺得唔好食

星期五又要斷毒
好不安

買撚左唔比野我 試過2次

官推有講

佢修複好之前都唔好課住

7-2走起

今日張圖係唔係布利版嘅get over it

・未読ストーリーのスキップ機能を追加
未読ストーリー再生中にスキップできる機能が追加されます。
※図鑑画面の「思い出」からもう一度ストーリーを読むことができます。

終於有得skip

想問下fgo有得skip寶具未？

仆街艦B同FGO 刷得邊樣 想幫貝爺推左好感度上100先

嘩屌

咸川: 太有效率, 這樣很不fgo

終於搞掂

星期5冇呀哥改

等埋13圖 一騎當千

大青花魚好正

抽左50發藍天白雲

冇左呀哥睇你點抽得中金船

牙哥is no.1

海王星都出世，研發而家差賽恩，但鐵血除左歐根，全部唔高過80lv

單歐根打7-2

單艦練科研=自虐

而家唯有練到9x先返11-4，你地鐵血用邊3隻龜科研？

練完ローン既結果

萊比錫+2白皮

萊比錫應該係膽，我龜死3隻算

冇萊比錫打到0:00

當初roon搞咗成兩個月
仲要係第一艘研發船

之前係萊比錫白皮+歐根
所有7 2 每日 困難都係用呢個
玩到歐根120lv

終於出essex
係要叫下春先得

正評g持

係咪應該練埋隻貓先去開荒12-3

係我就狗衝鳥海

其實隻貓指邊隻

新出隻貓

即係邊隻
新出有貓咩

7-2真係非洲人勿近
連踩4粒都係維修

54萬

一周年啲野宣傳得咁勁先有呢個升幅

大奇蹟日

一周年之前係幾多?無留意

50.1

年頭到一周年之前 不斷升跌 50.1～50.6

如果每一百人入面有一個課長
艦B今次多左400個課長

宣傳費係冇得慳

課齊1周年SKIN都唔少野

對課長黎講只係濕濕碎

其實隻game真係唔洗點課
利申齊SKIN,但無買膠買錢,最多買油

齊SKIN

大課長

50萬傢俱呢

少前黑仔起上黎抽一期既skin既錢夠買齊艦B幾期skin

SKIN都要抽真係好煩

痴線佬

自從開始玩艦B就棄左少前

仲雙修緊

所以而家每期都係象徵式課2-3pack就算,唔敢抽到有

多謝課長令我地有動畫睇

好撚貴, 今期課唔落手

艦B同少前都齊L2D

ME微課 無法比較

做咩咁同自己個肝過唔去

望到隻DSR就傷心,果陣900抽先見到佢
之反用600卷換埋灰熊

唔係話想吹奏艦B,但艦B啲L2D又平又好J

艦B無活動都唔算好肝,少前就啱啱完活動,可以準備打艦B活動

我隻95 8黑卡換
之後艦b日服登陸 雙修
打埋塌縮點就棄 劇情唔錯 中國製算係咁
唔想肝咁多

之前一路都係SKIP劇情打,係打今次活動之前一次過追返哂啲劇情
本身想追埋艦B劇情,但睇完簡介好似唔太吸引

點解你地可以肝咁多驚

去打閃閃祭先

有冇ching係三修
日服 陸服 歐美服

玩BETA服睇劇情
美服太黑仔玩唔落去

聽日下午有TGS生放送，其間有艦B PS4版情報

第4隻鳥海打左百幾場
然後今日5場之內出埋第5隻

感覺鳥海比雙鷹易出...12-2 12-3 刷左勁耐都未有，鳥海連安全海域都未有就出左

睇運既姐

睇你推左幾多阿婆落街

金皮得一隻易撈 藍紫皮太多隻混埋哂

我睇黎要日日推

你已經係冠軍

我第1,3,4隻都百幾場先出
2,5先幾場內出
一切都係運

好似話個條方程式同時間有關, 所以一出就打孖出

夏天就快完鳥
檀香山泳裝呢

差12-4 放工推埋佢 好耐冇用過赤加推圖 好懷念

今晚揀牙哥揮手區

新手一問勳章換左牙哥，今晚換埋企業?

換企業啦
都可以換多隻牙哥

一齊突破呀哥!呀哥!

唔好水新手換牙哥住啦，要到12圖先有用，12圖前用牙哥晃如地獄

認真：諗唔到
1係企業2係胡德當布里用

新手光輝或者企業好似萬用d

有無之前個張新手練艦榜？

社長話泳裝活動未完

佢有大鳳同胡德，依家暫時唔使擔心輸出，換光輝打道中保下前排好似好啲

都冇人睇，唔知掉左去邊

新手一問12章用
1.雪風，命運女神，哥倫比亞
定
2. 熱心，命運女神，哥倫比亞？

你都新手 我會揀1

btw，我咁打12圖

為左練新航母
練左熱心先發現有4隻保後排

帶航母咪2
狐提好J過命運女神

屌咩婚左呀

12圖你前排夠防空就基本上唔使理後排。我個陣都係打緊科研出雲，後排基本上無輸出

好感愛聽e 段台詞你就知應該婚邊隻
命運女神

依到係咪剩係得我仲未有哥倫比亞

認真，我出左鳥海先返轉頭刷哥倫比亞

新手求救
冇乜時間再特意升，呢堆野有冇可能組兩隊打得掂12-3，手動都比boss炸死旗艦

咩事一個二個老屎忽喺到扮新手

未有鳥海都算新手

未有半人馬都算新手

未有伊19都算新手

關公真係世界級

聽講要練雷爆隊 (神通 , 綾波 , 海倫娜)

有得係keep係好
但我都會今晚準時11點登入狗衝換牙哥

我隻海倫雖然升好技，但咁低級應該兩下比人收工，要放寮舍兩三個月先可以用

美服駛唔駛咁心急 連字都未譯英文

求解釋

美服 潛水艇全部要加返外套
然後大破除返

之前講左登入張SSR自選卷就自動用
而家因應要求改為放入倉庫 揀要用先會用

你D lv好似仲高過當時我過
我都試左好多次先過到
仲要唔一定過到

佛心到

可以留張卷係倉度擺了

你地咪又係換阿哥

留住先

等改造實裝咗先換都未遲

新兵任務果度 最尾都有阿哥揀

換哂兩隻牙哥

屌你老味出左研究咁耐我終於出到第一隻30lv

新兵任務一D都唔新兵，欺負新手

點解咁唔平均

換左親王 等呢隻未有

聽日更新完之後核心3倍
自己睇住打唔打HARD啦

・コアデータ増量キャンペーン
開催期間:2018年9月22日(土)0:00～2018年9月30日(日)23:59まで
期間中、通常海域のハードモードで入手するコアデータが3倍になります。

更新完未有, 22號先開始

比多日都唔得

我都唔知
奇奇怪怪

好彩22號先開始,已經快手清哂

啱我呢啲海外友 唔使凌晨起身刷HARD

幾時刷都得啦

新手一問，其實哥倫比亞實裝左未？

刷啦仲望

我懷疑中左bug 伊19做極都唔出黎

開定post啦仲望

最好搵返張新手練艦榜 好似多左新手加入

戰列個表冇BIG7, 厭世就A, 又冇更新版本
新係有用?

講真既然有得同うたわれるもの聯動
咁同nekopara聯動唔係無可能的事

真係變H Game

純愛

純愛H

試左好多隊，每次唔係前排死晒就旗艦死，對面飛機又多又密又痛

之前三倍更新果日就開 我要專登set鬧鐘起身打HARD
如果唔係會miss一日

全落防空雷達?
用航母打飛機?
12章一係唔夠防空一係唔夠輸出架遮

又課多左pack陣間抽貓囡

要抽

光輝+獨角獸啦
全部放哂防空雷達

我咁打map12幾安全 3隊打晒道中 0彈都照打

12-4差1場就100%

LV30君主